【1223 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

是日出席代表：衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君、醫管局總行政經理（質素及標準）劉家獻

DIU

，

上榜屋邨/住所 (599J)
*一棟樓有3個單位有源頭不明確診個案就會上榜，CHP會派樽俾住喺嗰度嘅居民
*按照往例，如果一棟樓有4個或以上單位有源頭不明確診個案，政府就會刊憲要求曾經逗留喺有關住所超過兩個鐘嘅人強制檢測

葵盛西邨第8座
錦豐苑錦蕙閣
麗晶花園第6座
東頭二邨貴東樓
龍蟠苑龍珊閣
乙明邨明恩樓
寶達邨達怡樓
彩雲（二）邨明麗樓
柴灣景翠苑
富山邨富仁樓
平田邨平誠樓
石籬（二）邨石榮樓
廣福邨廣智樓
旺角Skypark
西環均益大廈2期D座
港島東明華大廈A座
鯉魚門邨鯉生樓
大埔豐年樓
油麗邨逸麗樓
荃灣德泰大廈
觀塘花園大廈玉蓮臺
油美苑潤美閣 (紀律部隊宿舍)

大

Hi

武肺民間資訊

※確診個案資料，夜晚9點打後去依度等佢update，記得揀啱日子

確診個案到訪地點 (夜晚先update)
(想睇以前嘅可以自己改PDF個日期)

今日睇文字直播

小

循例屌晒cctvb 支那01 白粉報 鳳凰衛視 點新聞全家先，祝你地全家生cancer中武肺入醫院畀車撞爆炸就地火化

記者朋友請問今日走佬果條港女既詳情

基本料：
※截至尋日午夜12點 有8300宗確診+1宗疑似確診個案(#97) 累計8301宗

香港確診個案 (2020年)
※0123 1900 to 0131 2000 確診個案：0 → 13
※0131 2000 to 0229 2000 確診個案：13 → 95 (+82)
※0229 2000 to 0331 1600 確診個案：95 → 714 (+619)
※0331 1600 to 0430 1600 確診個案：714 → 1037 (+323)
※0430 1600 to 0531 1600 確診個案：1037 → 1084 (+47)
※0531 1600 to 0630 1600 確診個案：1084 → 1205 (+121)
※0630 1600 to 0731 2359 確診個案：1205 → 3397 (+2192)
※0801 0000 to 0831 2359 確診個案：3397 → 4822 (+1425)
※0901 0000 to 0930 2359 確診個案：4822 → 5097 (+275)
※1001 0000 to 1031 2359 確診個案：5097 → 5330 (+237)
※1101 0000 to 1130 2359 確診個案：5330 → 6396 (+1066)
※1201 0000 to 1222 0000 確診個案：6396 → 8300 (+1904)

內地過去一日新增15宗新型冠狀病毒確診個案，遼寧大連市再有1宗本土病例，以及8宗無症狀感染個案。遼寧省委副書記、省長劉寧已經到大連指導疫情防控工作，要求以最快速度、最有效措施把疫情控制在最小範圍。

個女人6PM開記招

公務員secret
「叫人防疫嘅部門最冇防疫意識。

今日佢又搞咩聖誕party？下！20、30人，叫多唔多，叫少唔少。但其實疫情下係咪應該節制下？你都識宣傳叫人保持社交距離、戴口罩注意個人衛生啦？遊艇係海中搞party都要告wo？酒店staycation又禁？咁你自己係咪更應自律、以身作則呢？

煙花取消、倒數改網上⋯⋯好多部門都wfh，你仲好唔好意思走嚟搞party！？月頭先有4位4樓同事確診咗，你有冇提起警戒心？口口聲聲叫市民防疫、抗疫，而家搞咩cap599J告人違反檢疫令，你自己咪犯聚緊lor！賊喊捉賊！我行過佢仲要問我食唔食，係咪叫我「過嚟過嚟」，都發神經！咁多人除罩圍住嘻嘻哈哈，都唔知噴咗幾多篤口水落食物度。

祝你身體健康！唔洗自己出返告票比自己！
（唔講咁白邊個部門啦，明就明）(inbox)」

追擊樓豬

樓豬

早晨

遼寧瀋陽發現1宗輸入的新型冠狀病毒陽性病例，全市進入戰時狀態，啟動疫情防控應急響應。

67歲女患者上月底由南韓回國，集中檢疫14日檢測都呈陰性，解除隔離，進入社區，她昨晚不適，到醫院就診，今日凌晨列為疑似病例，檢測結果為陽性，正接受診斷治療。

講疫苗

【直播預告】行政長官林鄭月娥下午六時見傳媒

唔使返工咩

中國工程院院士鍾南山表示，內地的首批新型冠狀病毒疫苗即將公布，第一款和第二款很快會推出，並在中國接種。他強調應對疫情除了嚴防死守外，亦要打疫苗，兩條路才能解決問題。

警察呢排日日中招
個人建議應該讓比佢地打先

仲諗緊會唔會等到夜晚先出

要
見依家26分上嚟打招呼

香港人有得揀疫苗同出去食晚飯未?????

建議直播打針，增加市民信心

你唔問我既

回落了 開心過聖誕

日本因應英國出現變種新型冠狀病毒，宣布明日起暫停來自英國的外國人入境；至於僑居日本的外國人，以及到英國出差少於7天的日本人，入境後免除14天隔離的安排將會暫停。內閣官房長官加藤勝信表示，要徹底守護國民健康，令大家安心度歲，將繼續取靈活的邊境口岸措施。

俾返晚市堂食未

係！各位網友！ 死全家

你可以食外賣

識打一定打科興
50%有效

你唔使返工咩

你隻澳門狗都要死全家

緊急立法呢D出新聞稿得啦 唔洗出黎見人架

意大利一批新型冠狀病毒死者的親屬，對總理孔特、衛生部長和倫巴第大區領導人發起訴訟，指控他們應對疫情存在刑事疏忽，令意大利近7萬人死於疫情。起訴一方由約500個家庭組成，每個家庭尋求獲得25.9萬歐元賠償。

中國要負責呀

支持鄭月娥直播打蛆国嘅針

一係得 一係唔得

日本東京都今日多748人確診感染新型冠狀病毒

澳洲悉尼北部海灘區爆發新一輪新型冠狀病毒疫情後，感染個案增至97人

Bingo紙

美國疾病預防與控制中心表示，最近幾星期在英國出現的新型冠狀病毒變種，可能已經流入美國而未被發現。

德國生物科技公司BioNTech的行政總裁沙欣說，有信心他們與美國輝瑞藥廠共同研製的新冠病毒疫苗，能夠有效應對在英國出現的新冠病毒變種，但要有更多研究去做證明。

今日初步好緊要

肥仔去咗邊

佢出黎攞威呀嘛

XG01 又會問係咪回落

佢地打維他命你都唔知 唔好再信港共

hi

樓豬好型

要
聽日都要

12月22日00:00:00至23:59:59，多53宗確診個案

樓豬HI

53確診
20 unlinked

6宗輸入
47宗本地 (27宗本地有關連個案 20宗源頭不明)

行政長官林鄭月娥下午6時在政府總部地下演講廳舉行記者會。

unlink回升

42%

glow, 一田, billy sir 各 +1

入咗隔離營？

40+初步

直播自已火化

屌，真係回落啦

GLOW+1
BILLY SIR+1
一田+1

回落50，係咪證明之前晚市禁堂食+WFH，真係有用？
定係巧合？

好快有假放

急升！

今日心情好 自爆初步

宣布因精神病辭職，已獲北京批准？

香港大炒澳門53-0

完了

Molamola

話鳩左無事了

今日自己講初步

lm 01問今日新低
係咪開始回落

唔知我個AB TEAM仲捱到幾耐

平田平誠樓有幾單初步

點都有d用我覺得，禁堂食夜晚真係少好多人係街

終於過咗高峰

每日落10個

難得自爆
係咪因為少咗確診所以心情靚啲

澳門狗死全家

平田村平成樓 5單位 8個案 & 幾個初步陽性 , 都係Ｄ緊密接觸者

問老佬病人

各位好

5日後就清0

康盛花園4座
4單位5確診

本港新增53宗新型冠狀病毒確診，47宗是本地感染，包括20宗未知感染源頭，確診數字進一步回落。另外有40多宗初步陽性個案。

警方指，一名駐守西區分區軍裝巡邏小隊的41歲男警員，初步確診新型冠狀病毒。 這名警員的家人本月10日不適，自行往醫院求醫，測試後確診，警員被列為密切接觸者，送往檢疫中心隔離，昨晚發現同樣對新型冠狀病毒呈陽性反應。他在本月11日最後一日上班，工作期間有戴口罩，無與公眾接觸。

終於見到休息嘅曙光

澳門傷害全中國人民感情

講到延到1月6

估計應該係交代 "規定英國抵港人士須在酒店檢疫21日，全期逗留酒店不得外出"?

一陣實O者住呀武漢茶 又走甩一件

chp公共化驗所
基因排序分析
11個
有2單同變種病毒吻合

痴線, 間salon係咪全軍覆沒

有2宗同新變種病毒吻合

我唔係正苦工呀
之前跟正苦今波好似睇佢心情

茶茶好慘

英國病毒已流入

香港有兩宗英國變種

兩單都係學生

姐係英國果隻？

仲有20 unlinked... 比例唔低！

#7077
#7631

係

武肺變種殺到

冇事了

唔知有冇傳到入香港

呢一波咁多, 實有變種啦

都係輸入case?

因航

#7631
出咗院

1222 0000-2359
Total 53 cases
6宗輸入
47宗本地 (27宗本地有關連個案 20宗源頭不明)
>40 prelim

花老爺

無啦 應該隔晒

RIP,新武肺傳染高7成
下星期又見真章

其中一個已經好返，出咗院

冇錯唔變種你仲驚

巴打好嘢日日等你幅圖

今日已經有係樓下強制檢測 撩鼻個隻
去到28號

連續三日回落了，冇事了！
聽日開P慶祝

回落了，唔知聖誕後會唔會上升番

呈報62

HA：尋日早上9時至今早9時多62宗呈報個案

都話左月頭一早返哂黎
月中先黎封人

7631係幾時確診
禁快出院

弊！
有老人家住果度

香港全部都源自輸入

冇事喇

武漢肺炎英國變奏版，唔好計本地case啦

#7077 14 歲 男 患者由英國抵港，12 月 7 日出現症狀。
#7631 (出院) 17 歲 男 患者由英國抵港，12 月 8 日出現症狀。

117人出院

尋日初步30+

15 dec

原來36分only
我以為HA報完答緊問題添

趕及除夕開P倒數！

一定會
睇下ig d 十幾人party

聖誕開party了

65人危殆
60人嚴重

輸入呀大佬

再跌

隔離/負壓病床 1241張 使用率70%
隔離/負壓病房 681間 使用率76%

聯合醫院 91歲女病人
尋日初步

咁快pin左初步
我以為Q&A完

話唔定變種已經係香港傳緊

條傻Hi又出黎9up

但佢返尼香港個陣，都會遇到本地職員㗎……

第四波完了

你話劉醫生？

有機會 到時林鄭個7頭會俾人屌到仆街
佢政治守唔到 冇得怪香港人啦呱

91歲

點解聯合呢排多左咁多 日日都聽到聯合

英國班留學生由佢地死啦

跌咗啦終於知道個高峰喺邊度啦

張

我唔會輸畀同一個人，TWICE ！

有聲

6點出嚟有咩好講

即係封英國關係多舊魚

lag機

感謝中央
中央全力支持

死前都傳左比你先

讀得好慢

just a flu

茶茶

Vaccine

糟糕灣

呢幾日多左好多東九龍，單係平田村己好差不多日日有...

竹穀灣

就黎講左成年 仲咁漏口

最怕係班英國留學生啲變種病毒惹到本地職員……跟住啲職員又傳出去……英國個啲留學生到底點解要返尼

呢個唔係病人啦

聽到好辛苦

冇睇 發生左咩事

病人 唔係病人

都真係幾糟糕

just a flu 你驚乜春

你自己

呢個病人啦吖佢唔係病人，去到急症室嘅病人啦跟住又唔係一個確診嘅病人。佢噏乜鳩

讀稿讀到成PET 屎咁

唔關事呀，有得封梗係封左先。

D614G仲勁啦

第三波個時袁國勇講過：點解3月份入嚟個D已經係D614G，個陣時都控制到疫情？！

香港係咁危險嫁啦
回中國最好

東九龍勁多人住……但社區檢測中心得勁少

台灣有條女自主隔離，但走咗出去打邊爐，罰咗1萬台幣
香港得把口乜都唔罰

正

你搞到我想聽返

東九龍勁多廢老住

茶茶: 點解我今日咁多野要講

直播佢打呀

1月頭好關鍵
做冬群組 聖誕party群組

因為聖誕、新年長假宿舍關閉，以往慣例都係飛返黎過節...

打鹽水你都唔知

都想問返 都想問返
問你老母

等第5波

如果有傳緊，數字唔會回落啦。

佢係祖國廠由制造果一刻開始到包裝到運輸到拆貨到打針都全程直播我就信佢啦

辛苦晒

點會咁快浮到出嚟

Yes, definitely.

cls
咁都有得屌

好多傳統老人區，隨時全港人口平均最大年紀都係觀塘區...

返黎過聖誕節 幾千人返都係得2個 你驚乜9

會

留返2021先bin你

咁話樓豬

咁睇下之後d數字啦。

算啦佢冇得救

屋企開party群組

pk tang

12月22日00:00:00至23:59:59，多53宗確診個案
6宗輸入
47宗本地 (27宗本地有關連個案 20宗源頭不明)
>40宗初步確診個案

一般收到通知，鼠王芬就唔使問責啦

鬼叫佢TVB

好心個臨尾7日都係酒店quarantine埋, 又容許佢地番屋企quarantine

咪係囉

3條問題呀

記者問呢單

40

啲磚家

咪係屋企人奶咗嘢都可以出去播毒

而家咪延長
係要7左先識補鑊而唔係第一野就一步到位

而家係21日 係前排返先可以屋企7days

#7077 CT 十幾至21
#7631 CT 26~27

唔是

都幾高

淨係掛住搵老婆set頭

可能好悶呀

講北大嶼山個個？

咩部門? 衛生署?

er er er er er er er

啱啊……一陣臨尾7日先發病咁就GG了

衞生防護中心

無事了 又可以開party

走佬果2個

月頭有4位就事

#7077仲要幾個同學一齊返

沒事了....聖誕快樂

自爆？

君君個台型仲型過著老西既武漢茶

如果係咁 多數都係你地傳返比佢地

因為本身隔離"14日"係國際標準嘛？

其實都畫出腸啦

應該一陣6pm公佈？

林鄭應該唔會講依d

點解個案越黎越少
但不明比例一直咁高？
而家連坐咁檢應該總過案都會高？

回港易

衛生署有無數據佢地一個傳幾多個呢?

群組爆得七七八八
同埋啲人驚咗自己去驗

咁係咪會做咗密切接觸者………又要去檢疫

已經公佈左係新聞網

捉得切d人咪得返零散unlink case

係機場捉左去醫院？

d英文

she has gone
走咗定死咗呀醫生

就算一齊返 大家都著晒裝備 咁易傳咩

你咁講成機都密切接觸者

問題而家武漢病毒變左種, 傳播力高7成, 盡早堵塞盡好過奶左野先預防傳播,
一早應該外來入黎set嚴謹d 等佢地自己評估番唔番黎

Yes... 佢哋本身已經完成酒店檢疫回家了，而家衞生署再call返佢地，可能要再檢多7日

仲唔夠咩 飛前要做test 落地又要test

你地當源頭不明個案係嫖妓叫雞約會二奶咪得

回落了

搵3萬軍隊囉

又走左個

初步尋日幾多
係唔係越黎越少

30

個病毒有潛伏期……本身香港早排都只係叫勉強控制到本地疫情……如果再向英國大開中門嘅話，可能會大爆

夠就唔會有外來輸入到社區傳播啦

消息指，一名在竹篙灣檢疫中心隔離的25歲女子，今早9時許報稱肚痛，送往北大嶼山醫院檢查，及後從東涌松仁路方向徒步離開醫院，沒有登上由衛生署安排、送回檢疫中心的車輛，不知所蹤。警員將前往這名女子的住所嘗試尋找。

消息指，這名女子由於居住大廈有人確診，原定檢疫至明天，她經已接受病毒測試，結果呈陰性。

回升

其實點解會噉樣去計個比例，不明個案少過噚日就係少咗
假設今日 20 不明 / 47 本地，聽日 1 不明 / 1 本地，你會唔會話聽日不明個案比例佔咗本地個案嘅 100%，聽日嚴重過今日呢？

北大嶼山醫院

契仔am730

日日驚變種

D614G仲勁啦，傳染力大過武漢版十倍

第三波個時袁國勇講過：點解3月份入嚟個D已經係D614G，個陣時都控制到疫情？！

都返咗屋企 仲檢黎有咩用

外來輸入全部英國？

今次唔係廢佬啦

咩叫佢選擇離開

會不會公開相片？

勉強控制到之後邊個跳老舞 而家就係度指責英國返港人士

爭一日都走人。

可能人哋趕住去 party room 呢

消息指，行政會議今日聽取政府官員匯報後，同意政府就使用新型冠狀病毒疫苗，推動緊急立法，預料立法會最快在下月6日的大會上審議。政府並考慮就新冠疫苗接種計劃，設立補償基金，但未有詳情。

原文網址：

我冇份跳老舞喎，咁係咪可以任罵你先……

好多動作

茶茶隻手

等gif

唱歌唱盲左,
"一早應該外來入黎set嚴謹d 等佢地自己評估番唔番黎,"
我講緊外來講緊所有地方, 係由武漢開始爆個陣

又講故仔

+1

上上下下
左左右右

建議TVB 壟斷咗個直播
增加收視

但其實香港政府唔敢封大陸，只可以等大陸主動封香港

講到好似想喊咁

揸車

趕及約人聽晚開聖誕P！

佢揸車？

婆por

Po paul

首先倒兩杯水 倒完擺上去秤下佢地平唔平衡到 有冇好似隻手咁郁黎郁去

表達緊床位嘅擺放

下

尋日30，今日40

仲有力走佬，都係Just a Flu！

樓主：英國返嚟嘅新變種病毒
陳肇始：英國肺炎
新聞處：武肺唔講得

可能趕住番工

佢都冇中，個結果係陰性……

即係以緊急法逼人打支那假疫苗？

有記者問未?

康盛花園 其中兩個單位同層

又問初步

圓

再問就揸車車走你地

唔好躁

揸牛奶呀

6點再見

事實上係，香港無權封大陸。
今期封英國都係跟大隊。

冇

一陣聽下補償基金先。

唔封都唔係免檢呀

有冇記者問. 無病徵患者可否打疫苗?

進入戰時狀態未呀？

左右各一條 識玩

痴那線 唔好迫我打支那針呀

樓豬 收唔收到瘋你老細陣間講嘜春

原來係heehee 黎

正常情況下，疫苗就係俾未染病者注射，以作防疫，如果已經中招，醫好再講..

回落晒

可能大家都中招. 冇病徵姐

大陸嘛 官方話大陸無乜case, 安全過香港。

直譯

新·頭文字D - 醫生爭霸戰

講緊呢個屋苑發生？

唔係

building list 已更新！！！

聽日要大呀

70

唔會啦，得四十初步，隨時五十都冇

dllm古惑到咁

停賽

#7526
1211 荃灣 大壩街 57 號 富都茶餐廳
1211 深水埗 麗昌工廠大廈

#7529
1212 大埔 美榮樓 上海一家

#7540
1209 黃大仙 蒲崗村道體育館

#7562
1211 深水埗 又一城 Va Bene Italiano

#7670
1213 黃大仙 荷里活廣場

#7678
1212 深水埗 元州街 13 號 紅番茄餐廳
1212 油尖旺 美麗華廣場 1 期

#7681
1211 沙田 馬鞍山廣場 薩莉亞意式餐廳
1212 沙田 沙田中心 譚仔雲南米線
1213 沙田 沙田中心 麥當勞
1213 沙田 沙田廣場

#7690
1213 觀塘 牛頭角市政大廈

#7728
1212 大埔 海寶花園 家嫂

#7752
1213 大埔 富善商場 大快活

#7792
1211 東區 啟基學校(港島)

#7795
1213 荃灣 河背街 50A 號

#7803
1211 東區 愛蝶灣商場

#7805
1210 中西區 香港大學莊月明文娛中心 HKU CYM Canteen
1211 中西區 香港大學莊月明文娛中心 Café 330
1215 深水埗 美孚新村 6 期恒柏道 4 號
1215 中西區 英皇書院

#7815
1214 油尖旺 德信學校

#7819
1213 黃大仙 彩雲邨日月樓
1214 東區 北角政府合署
1214 東區 富邦大廈 翠河餐廳

#7823
1214 東區 德宏大廈 COVA
1215 東區 新翠商場 一粥麵

#7835
1214 黃大仙 大成街街市
1214 九龍城 馬頭圍道好運樓

#7876
1215 觀塘 美亞工業大廈
1215 觀塘 鴻發大樓

#7951
1215 大埔 美心食品廠

#7991
1213 葵青 新都會廣場

#8028
1217 油尖旺 永安九龍中心
1217 油尖旺 白加士街 囍記車仔麵
1217 油尖旺 西貢街 廟街冰室
1217 油尖旺 南京街 香港餐室
1218 觀塘 啟田商場

#8121
1213 觀塘 淘大商場
1213 深水埗 黃金大廈

#8137
1216 深水埗 生產力大樓

#8202
1213 東區 天悅筲箕灣廣場
1219 東區 太古城高山台地盤

#8280
1219 黃大仙 明星商場 明星海鮮燒鵝專門店

#8286
1217 九龍城 天寰5座

#8309
1217 葵青 葵盛東邨盛家樓

#8337
1222 油尖旺 三軍會會所

#8341
1218 油尖旺 帝后廣場

7728 個家嫂

衞生防護中心調查新增53宗2019冠狀病毒病確診個案
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
衞生署衞生防護中心公布，截至十二月二十三日零時零分，中心正調查53宗新增2019冠狀病毒病確診個案，至今本港個案累計8 354宗（包括8 353宗確診個案和一宗疑似個案）。

新增的個案其中六宗曾於潛伏期身處外地。

過去十四天（十二月九日至二十二日）累計新增1 225宗個案，包括1 140宗本地個案（其中416宗源頭不明）。

原來摩羅上街英文係Upper Lascar Row

好british

房屋署表示，葵盛東邨一名外判清潔工人確診感染新型冠狀病毒。邨內早前已有一名外判保安員確診，房署安排全邨保安員、清潔工人及屋邨管理處做檢測，這名清潔工人在有關檢測中確診。她負責盛家樓的垃圾收集工作，上周五最後一日上班，她亦是盛家樓的租戶，今日獲衛生防護中心通知確診。盛家樓的公用地方及葵盛東邨的屋邨管理處，已完成全面清潔和消毒。

另外，麗瑤邨一名外判保安員亦確診，她一般負責夜班工作，駐守華瑤樓地下大堂的保安櫃檯及保安控制室，最近一次上班是星期一，同日獲防護中心通知確診。華瑤樓的公用地方及麗瑤邨的屋邨管理處已全面清潔和消毒。

原文網址：

仲有邊條邨未中

新冠肺炎疫情持續，有家長向東網稱，西營盤香港保護兒童會譚雅士幼兒學校有家長在本月11日出現病徵後，仍安排有病徵的兒子在15及16日到校託管，家長及學童先後於17日及18日確診，連累約20名師生及約10名家長需送往隔離檢疫，在營內苦過聖誕。

家長邱先生說，該校在16日接獲有家長初步確診後，已立即發通告通知全體家長該校需暫停服務3天，而同住學童翌日亦初步確診。該校提供暫託幼兒照顧服務，方便雙職學庭，故不受停課影響，而16日曾到校的學童，以及與該學童接觸的教職員，均被送往竹篙灣檢疫中心隔離，衞生署則安排每名學童有一名家長陪同檢疫，受影響的師生家長達30多人。

根據衞生署資料顯示，確診編號(7886)35歲男子為本地確診個案，本月11日病發，17日確診，而確診編號(7920)4歲男童則為該男子的家人，住在石塘咀創業中心A座，曾逗留香港保護兒童會譚雅士幼兒學校，並在15日出現病徵，18日確診。

邱表示，今日(23日)從校長獲悉該染疫學童情況樂觀，病毒量低，更有機會明日(24日)便可出院，惟其餘師生家長仍在檢疫中，需要在170平方呎的房內度過聖誕。他指涉事家長在初步確診前夕(15日)，向其他家長聲稱兒子因鼻敏感而流鼻水，懷疑有人隱瞞病情。

教育局回覆指，局方於本月中接獲該校報告有一名學生確診新冠肺炎，約10名該校學童和數名教職員因而需要接受隔離。學校已按照衞生防護中心的指示，即時關閉校舍14天並進行清潔消毒，校方亦已發出通告知會家長有關事宜。

拉去打靶啦呢啲人 自撚私

DLS，正仆街！呢d陷家剷一定要告！

違犯國家安全！

笑到抽筋

正仆街，搞到同學仔同家長要去隔離

呢類學校係under 社會福利署，唔係教育局， 所以可以照返

利申： 阿仔讀過

其實托管同翻學係咪定義上有唔同？所以先有得繼續翻
托管係因為家長平時湊唔到先送過嚟
呢個情況下都會安排活動？其實佢地會唔會做好措施例如搵隔板俾啲細路坐
定由得佢地好似幼稚園咁玩
突然諗起呢樣嘢

細路邊會有坐得定嘅

樓豬早

樓豬焗豬茶茶早晨

麼零青青

今日：無事了

今日跌十單
4日後清0

廢靑早

早

marry kulistmas

消失人仕呢？

同你一樣消失左

60+

耶穌你都夠膽搞

行政長官林鄭月娥上午約11時到明恩樓視察，與現場的工作人員交談。

原文網址：

好心佢咪撚搞事

張圖好似幾十年前D AV畫質咁，睇唔到佢戴咩罩

於醫院偷走的確診者李運強被檢控 今早提堂

拒絕透露失蹤期間行蹤
被項一項「仼何人不得使他人蒙受感染的危險」罪

我係佢就爆自己去唔同藍店
放地圖炮

想問呢家有邊到驗係唔用prenetics，而係衛生署/醫管局直接驗?,之前家居檢疫都係用衛生署驗，呢家個Fd家居檢疫都用prenetics

有條咁嘅罪

Cap 599 A《預防及控制疾病規例》
32. 任何人不得使他人蒙受感染的危險
(1)任何自知屬傳染病接觸者或受指明傳染病感染的人，不得 ——
(a)藉 ——
(i)該人身處任何公共運輸工具；或
(ii)該人身處任何街道、公眾地方、娛樂場所、聚會地方、會社或酒店，或該人在該處的行徑；或
(b)藉從事任何行業、業務或職業，
而使其他人蒙受感染的危險。
(2)如任何人有理由相信，他照顧的人是傳染病接觸者，或是受指明傳染病感染的人，該人須作出所有合理努力，以防止該名被他照顧的人作出第(1)款描述的作為。
(3)任何人違反第(1)或(2)款，即屬犯罪，一經定罪，可處第2級罰款及監禁6個月。

Now:70

Now 70

竟然回升 冬至冇人做野

超過70宗

又升返

>70 宗 ，回落冇事了

向上回

有事了

應該好多外來，本地同不明持續回落

今晚平安夜要開p 了

星期四通常多啲
上星期四96宗
再上星期112宗

我懷疑樓主每日個初步係撚9人